有無人好少首發買驚?

中過太多次伏
通常等佢特價先買
中起伏上黎無咁肉痛

睇人玩 覺得好玩就會買

今次中哂大伏啦
2077 都唔敢preorder

2077好早已經買咗了

最多咪五百

睇game啦
FF7r呢d就買下
其他單機都等減價為主

gta6應該重新設計緊主角

特價師

蝕1蚊都係蝕

我會。
事實我會做曬research, 睇左片先買。
有d game伏極有個譜會買左先。
但太早的preorder我唔會。

即係好似今次the last of us part2咁。未出已經比人屌到七個一皮。一定係睇定d先，況且呢d game你唔買都可以上youtube睇故仔，所以冇必要首發。

但例如對馬戰鬼呢d, 睇過gameplay, 題材吸引, 系統似乎有d新野。咁睇得出整game班友有落過心機，咪首發得過。

呢個痛唔係錢嘅問題囉

我都唔明點解會有人買game中伏

明明可以睇人gameplay先買 故事game例外

對馬戰鬼我覺得普通
似係同刺客信條差唔多
不過我係PC玩家,都無得玩

gameplay唔準
要實際摸上手先知岩唔岩自己

印佬原來是弱智

有冇試過首發買定延d碟

同一類game.
但用武士去做主角。同埋佢有恐懼值系統，成個感覺出左來，我幾期待。
因為AC我都一路想佢出日本/蝗國

非

我都想刺客信條出古中國
荊軻刺泰

Same here
等首發買ff7 續集

有興趣就玩...洗咩諗..

sony直屬個d,好似the last of us咁，feel到佢一兩年會連dlc port上ps5所以唔會買住

same

好期待新個集刺客

送五百比我都唔想食屎囉好冇

狂戰信條

AC好鐘意將d故事放嚮戰爭時期，如果放嚮三國都吸引。

啲game 減價得太快
小島順豐1個月都未夠就減價

佢果隻game太少眾。
論遊戲性真心唔太得。

我個人就對自己有愛的game唔介意課金支持下人地。
不過我都覺game評都要睇多幾個，有d間中d片好偏頗。

一般黎講新牌頭好多時唔會衝首發會睇下有無伏味
但續集遊戲就較多無咁理智衝咗
所以生化三重製中哂伏..完全因為玩咗生化二重製影響，如果唔係有流出Tlou part II都會中招，多謝嗰位劇透既前員工

隻隻都越出越垃圾

唔敢再preorder

Preorder中咗幾次伏

家陣成日等到75%OFF先買

依家會令我首發既brand得 mh同 fromsoftware

首發即係PRE-ORDER????

而家慢慢玩3年前減價既game of the year 連所有DLC
下年就玩2年減價既game of the year 連所有DLC
3年後既今日我會玩緊 Cyberpunk game of the year edition 連所有DLC

only Zelda breath of Wild (with Switch Console), COD series from Infinity Ward / and Rockstar Games (GTA V, Red Dead), others no thanks.

Agree, Death Stranding was too niche...
I have no motivation to continue after complete first boss...

對上果次買既首發係萊莎的大腿鍊金工房

無買

諗番起當年Destiny 噤多DLC 都300-400
而家合集200

我唔否認佢係好有心機整，亦算創新，但真心冇興趣。

其實打得多機
出之前睇下啲試玩片都已經大約估到伏唔伏

我係試過gundam vs中左伏。我之前係真係冇研究過gameplay.
因為我冇諗過佢可以咁反智，行返轉頭，冇單人專用mode, 冇一機雙打。

真同埋大約估到邊d廠商出的game要小心d

要上到手先知手感岩唔岩自己
好似我玩原罪2前都估唔到自己會玩回合制驚

除非你要直播打機/拍開箱片，否則所有game一定等特價先買

而家好多首發先有Code

代代芒亨必衝偷跑而且永無中伏，爽呀

嗰D CODE 最多送D 衫仔 / 少少OP 既前期道具 / soundtrack / wallpaper
可有可無